揚言北京報復必令美更痛 胡錫進：關閉美駐港澳總領事館

美國周三突然下令關閉中國駐侯斯頓總領事館，引爆新一輪中美外交風暴，甚至被指衝突可能螺旋式上升。路透社報道，中國正在考慮關閉美國駐湖北武漢總領事館，以作報復。不過，一向反映中共鷹派言論的《環球時報》總編輯胡錫進則指，路透社有關報道「八成是錯」，並指北京要以牙還牙，必定在一個讓美方感到更痛的地方下手，因此極有可能選擇關閉地位等同駐京大使館級數的美國駐港澳總領事館，或將館內逾半人員驅逐離港。

加速加速加速

一國兩制is a 粥
又中圈套

Be quick

哈哈 笑出聲

駐香港美國領事館係美國領土
想宣戰了

港府1901年後從未批出年期長達999年的地契，但凡事總有例外。「股壇長毛」David Webb引述文件爆料，指位於中環花園道26號的美國領事館於董建華執政年代行使權力，以4,400萬元購入該地皮永久業權（freehold，即999年），並解除出售限制，現時地皮價值或達77億元。

成年都係得個吠字

呢條傻仔

關咁少 唔得啦
我地中國人唔可以受咁嘅屈辱
一定關哂全中國嘅美國領使館
等到時無人有visa去到美國

其實呢條友係以咩身份出聲？而又值得人留意？

將D綠卡人吊花園道示眾啦

美國駐港澳總領事館唔係有隊marine係到garrison 咩

到時咪有得睇us marine vs 30000 thx

說明歷史文件……

屌你咩，最後關左武漢果個當了事

快啦

基本法腐乳xyz#%@!!

當年購入4400萬 依家值77億

香港只有聖若翰大教堂先係freehold
其他最多只係好撚長年期嘅leasehold

唔好等

土地改革，收歸國有

快點懲罰我

正解

美國: 好痛好痛

牛逼了向老美領土宣戰

又話武統台灣

中共鷹派
印度佬你都唔敢打啦，講閪咩

係就快啦，美國比72小時，
支國要一秒都唔比！馬上趕走！
咁先有大國威風

歷史文件

期待見到飛虎隊包圍美領要史墨客出嚟

好撚痛wor

香港人：我要去美國，要申請visa,你地關左咁我點申請呀？

美國：比張綠卡你好唔好？

香港人：

Marine都好難正面一打十

係都要燒埋香港 香港同中國有親定有仇呀
係咁勁嘅 閂曬全中國嘅美領咪得囉
但係又唔夠膽咁樣 就搵香港嚟過橋

睇到好尷尬

咪講左leasehold 999年

官媒總編

而且佢官媒得來，定位係俾小粉紅打飛機
因此被認為較反映中共民粹一面的想法

唉啊, 好痛

咁一邊攻一邊守，守果邊有地利，我就好想知會點

强攻美领吧，解放军不用低头

路透社有關報道「八成是錯」，並指北京要以牙還牙，必定在一個讓美方感到更痛的地方下手，因此極有可能選擇關閉地位等同駐京大使館級數的美國駐港澳總領事館，或將館內逾半人員驅逐離港。

嘩,胡總你吩咐習大大做嘢呀?

係咪驚阻住班人去做簽證咋
左諗右諗最後都係唔驅逐本土嘅美國領事館

又留地不留人囉最興架啦

最怕你唔搞美國領土

快!! 支持! 快啲關閉!!!!顯示下支那亮劍唔係講笑!!

胡狗:@:;)(+$×基本法¥¥¥₩$(%*#@!:腐乳(&;@@!^(¿×¥●{°石頭●><{[%*-@^"~#?…腳(&:*#~`￠€¡□○°{

其實由中美貿易戰，去到香港事務，再去到而家呢個情況，究竟中國有冇反擊過，次次都係表示憤怒

如果中國收左香港領事館既話
美國收SFO果時打邊間反制？

上海定直接北京？
香港領事館既級別去到大使館級

玩咁大

咁點解唔索性關閉駐京大使館？

以4,400萬元購入該地皮永久業權（freehold，即999年）

咪得個講字，快啦屌你老母

香港冇左領事館，
咁樣連登仔申請移民果陣，門檻咪高多級？

絕對正確!

通漲
1901年的4400萬

直情入去打美領既人啦

加速加速 再加速

快d！維護国家尊嚴！講過一定要做！

西九狗屋係咪有個美國人

想問下當年「新香港人」個term 係咪佢set 出黎 ?
其實應該分「真香港人」vs「假香港人」

俾個時間表

其實美國就係想中國閂咗香港總領事館

咁樣啲外資先識得驚

一日領事館仲喺度
大部份外資都抱着僥倖嘅心態繼續留守

香港無左間美國領事館，真係好事咩？
唔明連登仔咁樂觀

快啦
唔好得把口打咀炮

首先我唔覺得領事館嘅武官會同狗打先啦
但如果真係要打我覺得冇支援既情況下守個邊都係會輸，裝備大家都係槍，但人數差太遠

胡大總統???

派國安攻入領事館宣揚國威啦

有999年呢個期限其實就唔算係freehold，
只不過係一個年期長到都望唔到嘅leasehold而已

環球時報講既野係俾中國人聽的

理論上政府可以用收回土地去囉返領事館？
雖然班走狗一定會做

石頭 ready
腳 ready
擲佢老母！

支持

胡叼盤

好呀 快D出手唔該

美國今次仲唔死？

120年前下既棋

因為關閉大使館就真係斷外交
而且我打你個領事館就直接關閉大使館，姐係想繼續升級
當然喇，駐港總領事館都係大使館級既野

我成日都在想黨安法之下會唔會真係有日會叫三萬突襲美領捉人

到時老美即刻曬你冷：關閉所有中國駐美領事館，正式宣布斷交！

留明等火燭

以類似街市阿姐既身份出聲 而佢講嘅嘢好啱藍絲 五毛 粉紅聽 所以好多人聽

屌你胡錫進
而家大把大陸人等簽證投奔美國
所以佢就唔敢關大陸D大使館
反而香港而家大陸人落唔到黎簽證先嗌住要關

係就齊上齊落, 驅逐大陸連香港所有美國領事館人員!

我覺得想玩中東咁
叫一大班廢老同藍絲去衝擊美國領事館

快啲啦，咪走數

唔關正契弟

守一晚就得，守到天光係南海隻航母就可以駛到維港

可以揀中環碼頭上船同解放軍say個hi

一個當事情鬧大咗時，expendable 嘅身份囉。

快撚啲啦屌你老胡

關咗你班支共班小學生嘅仔女點走佬呀

姐係點鳩解你要成日搞鳩我地呢?

你當佢KOL引導風向
好多小粉紅buy

董建華執政年代喎

原來中國隻手咁長駐港領事館又係國家內政之一。。

呢條胡狗講親既野都無樣成事，當反面事實睇一流！

現實啲講如果出到航空母艦唔通好似如入無人之境咁咩
清空阻止嘅敵軍同建立防禦網都要時間

點解咁多盲毛
於董建華執政年代行使權力，以4,400萬元購入該地皮永久業權（freehold，即999年）

咩地契咪又係歷史文件

係就快啦
人地上星期已經搬哂啲野走啦

妄想！

「依法」可以㗎，試吓囉

不過好心燈仔唔好停留喺二百年前咩咩使館係他國領土呢啲古代思想啦，俾人笑㗎

收回土地條例
要係公眾用途 同埋再刊憲
快極都要幾年

加快吧

唔知佢講咩

佢唔係以為香港領事館同大陸其他領事館同級呀

淋病, 你日日對注, 公入去, 為中共立公!

綁係屋企門口既狗黎
成日見人就吠

無野架，再玩咪斷交囉

唔做正契弟

支官：我偷運啲錢點算

今朝搭小巴
司機播港台新聞講英國BNO
個女廣播員真係成句照讀
「北京指 英國政府咁做 係搬起石頭砸自己既腳」
仲要個女廣播員個Tone

好撚好笑
我一聽到大笑
成車望住我

環球時報 支那人自己都笑呢份野

用國安法囉

美國駐武漢大使館既人係1月嗰時已經走晒

美國就係等緊你出重手 傻閪

其實長遠嚟講實係，不過要睇領事館本身資源儲備係點，畢竟領事館其實係一個堡壘嘅存在

我純粹好奇嗰結果會係點最好三萬thx 攻唔入去俾我地恥笑啦

你可以睇下南越使館撤僑，係用直昇機運國民去航母撤退

雖然過程好混亂，但全數安全撤退

佢咪試下囉
凡事唔使杞人憂天

就係最撚想你閂 閂人哋領事喇

唔閂正契弟

不要講, 只要做

直接無人機炸你老母臭閪啦 支那狗

香澳領事館係大使館級
直屬國務院

不過都無撚用啊
見到我地三萬精兵
咩美軍都嚇到屁滾尿流啦

咁你又錯喎
睇下邊個國家啦

支那駐南斯拉夫個大使館變火海咪又係咁

老董賣国可恥，嚴重違反国安法！

一人一張綠卡
大把人幫手守護美領
話唔定駐港老解都倒戈

三萬精兵無底線攻擊 對住班有道德標準既美軍一定winwin

正呀
咁香港美資公司就會跟住走

“意外”嚟架啫

攻打美大使館
同一日搞遊行 你地又敢唔敢出

come on 唔好得個講字正衰仔

佢邊有劑有燈中過

中國高官權貴仲要移民去美國
點會閂

義和團 2.0
直接挑起民族情緒

G支，一定要做

快啦加速

唔做正仆街

加速世紀

點解係古代思想
咁現代既諗法應該係點
純好奇

美國啲錢任印
因為疫情洗咗五六萬億
77億佔0.016%

戰略大周旋

胡錫進屋企係咪冇水洗頭
見親都係勁油淋淋咁

講完未

其實美帝有冇痛過？

個樣成個弱智仔咁
似足佢既言行

應該啦，支那要更大力先得
驅逐所有美帝出支那未？

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

你關到再出嚟講啦

快d啦

石房有話會去
唔去一世陽萎

關你老母咩
邊度輪到你啲支那狗話事

身份: 狗

推光復香港 時代革命

高級黑
胡c父 好野

你幫手搞爛一國兩制真係唔該哂

講就叻，得把西口。

支持啦，唔關正仆街

算唔算割地？

好撚痛阿屌你老尾。

身份即係幫人打飛機?

咪住先，你們兩個國家既野，關我地乜事

分分鐘你打美領 = 打美國城市
睇下會點囉

老粉紅思維，總離不開損人不利己，點解唔北京上海美領事館先，可能佢好多親戚準備想去美國，名句：人一藍腦就殘。

義和團殺洋人 燒教堂

比71 小時
比美國更硬

中國is a 粥

有無人覺得胡錫進既權力比習近平大好多

g持加速加速加速加速加速

但係入面有海軍陸戰隊喎！

講咗當做咗？

放哂d洪水浸哂美國領事館

又嘴砲，係就快喇

港共有3萬射精英

快啲派30000隻狗圍攻美領

國安法囉

最叻搵自己人民出氣

我記得後尾港共拎左d野換番份契至150年

隊Marine嘅任務係燒機密文件唔係保護人㗎

果啲綠七頭，見到無武器年青人就好勇武，有武器嘅就立即嚇到拉尿啦！

真係中計

立即!!!

佢地真係全國上下一心咁憎香港人，
甚至民間可能仲憎過匪共。

以前啲捐款真係捐畀狗，
對佢地嚟講香港就係個明明接壤但憑乜自由咁多嘅天堂。
全部內心又羨慕又嫉恨，早就全國心理變態。

當初澳洲大火嗰時，佢地甚至話：「點解係班死澳洲佬可以擁有咁靚麗嘅土地，應該畀中國人擁有至啱」
香港人都出名閪，佢地閪十倍。
惡毒到絕。

人做咩 佢做咩 跟尾狗

哦，好呀

唔關正契弟

因此極有可能選擇關閉地位等同駐京大使館級數的美國駐港澳總領事館
成段重點

做未呀屌你老味

唔係不本就外交唔計咩

因為大破先有大立。
溫水煮蛙折磨人過大破大立。

做得出咁嘅事，你慌美國佬唔做野？
我就真係愁匪共鳩縮，幾十年後又撚鳩香港人啦...

有 買撚哂美國啲大豆令美國人少咗豆食

Marine 絕對可以一打十

夠膽咁做 美國82空降師 就會24小時來到
美國海軍會不停發射巡航導彈
炸老解軍營 同狗屋

咁無衝突㗎，你唔守，點燒曬全部文件

咪又係要打

更何況果個係美國領土，marine 唔係要保衛國土咩

所以叫自己「瘋流火刪」!
發瘋個瘋
下流個流
死火個火
刪除個刪

伊朗前幾個個月搵人搞美國駐伊拉克使館

個將軍好快就俾美國炸死左

上個月係敘利亞掟左粒ninja bomb將恐佈份子劈開六碌

一寸領土都不能少

點解佢個樣無啦啦咁似鄺神嘅

係就快

唔可以關閉北京的領事館, 因為D高官仔女仲要申請visa去奶美丫

無重武器支援下攻堅一定損失慘重，狗受訓對付嘅係平民，俾到盡咪劫匪。恐怖份子已經要特警行半軍事訓練先摘得掂，你要佢哋主動進攻由陸戰隊駐守嘅大使館根本就係叫狗隊去死。第一，狗隊根本唔識戰術，白狗你覺得識指揮打仗咩？藍狗見到隔呢同袍被支M2重機槍打到腸都飛出黎時仲揸唔揸得穩支半自動AR-15? 三萬狗蘇聯式衝鋒的確贏到，不過蘇聯同德國爭一間房都可以死幾十人。狗隊從來都無試過做弱勢，所以一遇到強敵狗隊只會潰不成軍，歷史上從來都無一支警隊可以抵抗革命軍

飛虎狗打下大賊可能得, 但對家係美國精銳之一

其實尊重並恪守「社會契約論」先係現代思維...

郁啲就土地改革、強制征收土地、聲稱「已經是歷史文件」嚟撕毁條約嘅行為，先係野蠻同唔文明嘅做派。

我好想睇下三萬隻黑警, 瘋狂係外面掟TG 入美領既畫面

加速加速

佢嘅反擊咪對鳩香港、新彊同西藏囉...
次次都係人質外交

又加速

狗仗主人勢姐，撚有「權」咩。
就連佢揮動「筆杆子」個權，都係匪共為左渲染意識形態而下放比佢。

一個唔如意，話收返就收返。
匪國人連自己係人係狗都分唔清，一日冇自由，擁有嘅所謂權利都係任匪共予取予奪。真正嘅扶得起你就躂得返你落地。

-
但同時都代表匪共嘅存在，都已經係一個對全球普世價值嘅挑戰。

真係要望有生之年務必打冧中共，如果唔係遲早「冚球剷」。

佢地啲民族主義，絕對唔會畀世人有好日子過，到時慘過核冬天。

咁移民左香港大陸人去邊度申請美國簽證呀

胡嬲嬲豬: 路透社有關報道「兩成中左~!」

佢係咪想將中環變班加西

但可以少一大片~

海嵾威
啊唔係，係符拉迪沃斯托克(征服東方)

的確我都覺得係對全球普世價值嘅挑戰
只不過係遲左幾十年
2戰時都已經知道結果

胡狗幾時做左口交部發炎人?

記得有首兒歌 :
有隻狗仔叫胡錫進、門口狗、門口狗...

香港美國領事館塊地好似屬於美國

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

因為「和平崛起」昆鳩曬所有人，起碼昆到左膠。

因為中共國十四億 廉價勞動力 / 市場 好吸引，但想利用都要將佢地嘅國力提升左先。

因為「黃禍論」同「終國威脅論」聽起嚟太racist，講普世價值嘅美國冇咩奶油砌中國砌到死。就算而家都係講緊「要暴露極權支共嘅邪惡」，先可以出師有名。

因為曾經想利用中國制俄，俄佬都唔係乜好野嚟。美國當初阻止蘇聯核平中國，唔會冇原因。試諗下畀俄羅斯搶埋東北三省，有左「不凍港」之後嘅狀態。

-
隨手一打，諗住咁多先。

支持胡總撥火🔥

等左好耐
肯做未

係就快唔好等下個禮拜

十隻黑警一齊轉身逃走啦仲打打市民就叻

中共趕佢地走唔通美國班友係大使館唔走咩
為左美國公民安全一定會撤走
然後就睇南海發展

屌呢個仆街。真煩到死

胡狗係咪轉左行做口交部定係佢只係支那冷氣軍師 老老實實以习種智力根本唔洗依啲小丑係到比屎橋 條撚樣係咪想坐习種個位

好似話上禮拜有美國運輸機來港
已撤走

痛唔痛得過用石頭掉自己腳先
痛唔過就收收皮

唔封死全家

中共點趕佢地走呀
用口
睇下敢唔敢搵國安解放軍
定係搵30000防暴落地處理

胡錫進都抄老衲

亮劍

牙進: 好嬲呀

美國駐港澳總領事館係直轄美國國務院既
想直接打熱戰咪關囉

呢個係殖民時代嘅概念。

而家用維也納公約去規制領使館嘅法律地位同特權，使領館有外交特權去免受入侵搜查，但唔再出現使領館=人哋領土呢啲概念。

首先，而家城市化，一個使領館唔一定再喺一楝獨立建築，亦唔係一定由駐在國劃出嚟俾出使國，好多時係租寫字樓，咁點樣話你租個office 就變咗自己領土喇。

再者，一個訪客喺館入面搞事，都係喺館訪要求下報當地警察做嘢，用本地法律處理。治外法權呢啲通常係強國恰鳩弱國嘅榥子，好多時都唔對等。而家有UN，大家都唔會去「公平地」交換治外法權咁撚蠢

差d以為佢係口交官員